Well, 覺唔覺徐飛鴻有啲 nerdy 同 NEET

everyday 連登針對 Email 同撚9 dse 學生

首先我冇jer email好耐
其次唔係個個做到neet

校園台得你同蝦b 做到